[利區] 利物浦 vs 車路士 6

過定黎先

個邊好痴線

爆閘狗死全家

好見爆閘狗

屌 成班友爆閘

開定個7 睇下班友去邊先

呢半場打得唔錯 但係車仔真係守得好撚好 好難搞

keita係好在冇咁易lag機
不過本身最後一腳處理都唔見好過老母好多

屌 應該又和

基達係咪大隻左

多人到 估唔到咁多人覺得利有機拎冠

兩球波追人了

和左同輸冇咩分別

Feel 到今次又係有條黑鬼出招

下半場車狗特別勁 無啦無啦

上半場打得幾好
冇人要屌

希望keita破到陣

個勢似攻唔入比人絕殺

車仲有兩個神峰坐係bench

入呢個post傾算 屌你老母成堆爆閘狗

一個loftus-cheek已經搞到利攻守都唔掂 中場冇優勢

要換幸運小子出場

利4射1中
車3射1中

柯屎煲煙

So far 最好mane salah 最差Fabinho

掉翻轉基達都做左好多破壞

同埋前面幾件好快又扭得
打快攻自己一個都搞得掂

好危下

2球黃金餐屎把握唔到

真係好緊張呀睇到....

我覺得最差firmino

bino搶撚左好多波喎

法賓邊忽差

中場好撚空

劇本

軒暫時幾好，打返前一格真係

留名

我反而覺得佢拖慢左轟啲攻勢

沙利排陣勁高普咁多

Hazard不斷喺VVD+Matip中間搵位 一畀穿就搞定

但傳失左好多 比人打快攻

基達同神軒都壓前 無計

迷軒出黎講兩句?
有球幫人做單擋差啲輸埋

同上一輪差唔多
又係一兩腳就過哂

難啦今場，5年後見

今次真係要沙短

基達換沙短吧

其實成隊都唔算差
對面都打得好

k8依場麻麻 套路唔岩對車
可能換lomo或者沙短好d

明麻麻地

㩒爆一打平安鐘

仲頂唔頂到下半場

大師兄再入嚟射多球可以嗎

有tackle但失位好多 不斷俾loftus-cheek帶離位置 6號位咁樣好大鑊

明仔有時d波太高章 容易畀咗個波人哋

換k8 la
得佢唔上力咁

下半場繼續迫
佢地冇力就有機會了

基達唔差 起碼肯上腳 沙拿終於見到無咁獨 肯落底

沙短就算啦
睇高普個款應該唔會再出佢

或者90分鐘先出果D

hold到好多波喎

我地今日發揮唔錯，做到好多組織出黎
不過人地條中場好難逼
左仔好舒服，龍虎切好硬
有幾次迫唔到穿左俾人人多打人少

出基達個中場都已經好空，今場出沙短真係唔敢想像

預感45分鐘後會不斷比人爆閘

冇乜板斧

有新撒亞人gif未

有球俾三個圍都唔放俾Mane...

轉4-2-4喇
go hard or go home

基達其實算係咁
只不過好似拖慢晒

個心就快睇到跳出黎

同埋封位都做得好

上半場 沙拿既配合 過人都抵讚

k8打得幾好wor

呢樣真 俾左俾右d波唔夠爽

好似無乜計，哎.......

其實2打3果隊係軒隊斷唔到

高普靠神秘力量

大衛雷斯對鏝就成隻狗 對利就上曬身

佢地硬係要揾個人黎話先過到自己個心

冇啦
炸炸臨失分
未可以早d完季囉

最傷係交屁個球

用咗啦，魯迪加傷出

係咪除咗放長傳就冇板斧

其實比之前已經進步咗 有時似未習慣英超 慢一慢容易畀人打荷包

唔使換人字啦

車真係守得好 發覺雷斯對親利都踢得特別好

上半打得唔錯
車係守得幾好

最慘係贏唔到既話, 鏝輸1場都得

睇個勢似和 或者防反俾自轟 轟入一粒

踢你咪踢你
黑哨唔洗還？

Open game係咁

俾d時間神軒儲氣

下半場 明奴要護好啲個波先可以組織更多攻勢

其實今場算打得唔錯啦
係差埋門一腳

上半場算係咁，雙方互有攻守，好睇

班撚樣對住鏝就食晒屎，正冚家產........
定其實係鏝太勁，唔關佢地事

睇黎再靠佢遠射分勝負

基達有幾球都叫幫到吓防守

失分100%

一拎波幾個逼

下半場控翻好個節奏先

鏝真係大勁 中場位超晒班

佢踢得比平時保守 可能怕失誤
進攻上少左扭波 比波偏向保險

基達如果走去沙拿個邊幫手 應該執到一兩粒

屌啱啱同車狗friend係茶餐廳一齊睇波 佢喺度屌鳩文尼 我忍唔住打撚柒左佢 依家走緊路

兩隊中場法賓奴算係好果個
包波分波控制節奏

但果場車係打得好差

過左黃金廿分鐘就開始亂

中場都係差個遠射能力好d ge 對面密質質等踢反擊 再係咁唔遠射多d 真係好快玩完

車好撚醒神
求放過

鏝太勁
其實我地都踢得唔差 但條中場太多甩漏 比人一反擊就考vvd 不過冇計和同輸冇分別

隔硬射咪又係藍天
踢返自己班波算啦

贏到軌我去叫鴨再幫隻鴨含撚
頭先去左軌果邊打呢句 好柒呀屌

差古一招

唔緊要 歐聯席位都算穩陣

最仆街就係成日俾希望
次次都第二

有咩用

如果軒仔定位係攻中

可以換lomo

史獨集左咁多氣夠鐘做依個角色

車係守得好

應該呢場都係和啦

車守得好 搞到依場換邊少左
拉空唔到兩邊比兩翼爆
速度黎講一定屈
尤其mane

正是 謝隊 沙比後都未見過四十多碼

召喚神秘力量

有獎金 有錢買遊艇

幾好睇

但兩翼今場打得好左 尤其salah

集中攻azp啦
條友有黃牌

撐隊波都唔信自己隊波
信撚埋啲神秘力量不如咪撚撐

大家覺得廢中會唔會比機會短人做關鍵先生

短人對獌狗個場十分鐘都入2球 如果破僵局都唔用佢真係講唔落去

同埋可以試下奧一招射多d波搏下

睇完鏝炒6:0
再睇利塞死破唔到車
就知要做亞軍利了

完了吧

人地果場腿張開鬥攻

神秘力量呢

好似睇左幾分鐘咁

開波了

sarriball, 反而決賽轉返實際波

有基達 破密集

哥帥著件冷外套又型過廢中呢個怕凍look好多

再攻唔入要用沙短搏遠射/死球

申請停賽?

通常90分鐘先出現

都閘左好多波wor

瑞士大隻佬

高普肯出先算

玩全場緊迫....怕你車頂唔到後段

明奴仆街

當我求下你

我發覺咁耐以嚟無論法賓奴搶幾多波/斷幾多攻勢/塞啱位/分幾多波都好,
都係會畀某啲人講到一文不值
以後不如叫法賓奴淨係向後向橫傳算, 免得畀人雞蛋裏挑骨頭

神軒一踢得上左

又真係少個人中間迎波

馬貼都係

拎到3分我條j短20cm又有乜所謂

咁同軒有咩分別

班友儲氣儲左成季

啲人去曬邊

發現佢唔係後上 係直頭塞住係前面

k8

基達係fit左，但態度依然係慢悠悠咁

今晚贏到我抄晒呢個po所有人既名一次

DLLM 死爆閘狗靠爆閘當娛樂你都幾可悲

屌 射到咁

k8一貫垃圾

沙拿死左腳

Lm

原來基達唔係好識射波

射到腳喎

屌k8

你繼續睇

盧迪加個款似收得咧

8

利記拎三分捐500 最後冠軍一萬

猁狗

基達真係吹大左

肯出沙短未..

以前謝隊入咗了

見到啦，慢咗十幾秒

跟

沙奇里

車仔要守，真係好難會攻得入，由其雷斯同azp會特別打得好

一飛沖天去
小小穿梭機

同埋雷斯好多唔犯規超技術

今次利贏係咪又要死一個手足

垃圾利
生性啦最有希望既一年都搞到咁

goal

文尼

邊爐巴神傳球

好想解脫

1-0

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!

Mane!!!

軒

大衛雷斯踢巴西就咁廢俾人狂數7粒，呢到就咁勁

mane!!!!!

MANEEEEEE

Mane !!!!

神軒靚斬

軒助攻

Mane

神軒愛助攻

Bino

Hendo

OK 可唔可以就咁完
走場!BYE!

神軒又贏

軒勁撚到
交屁

軒係咪換左細佬踢波

迷軒

Yessssssss

wow

文尼

要迷軒了

軒刃

神軒愛助攻!!!

mane!

大聲D

邊個助攻既

mane

迷軒黨！！！

果然要多人多走位先拉得散車防線

神軒

文尼！！！

文尼!!!!!!!!!!!

反軒跳樓死未

馬內

軒隊

如果5年前有神軒

迷軒點撚樣輸

Mane!!!!!!!

反軒大將軍申請退伍

想問邊個助攻

屌你,文尼追下追下排射手第一

Kepa咁都掂到好癲下

邊個助攻 大聲d!

有冇本身反軒既手足轉做迷軒

以後軒神打攻中我唔會再批評佢

和果幾場

一早釋放軒

就唔使失分啦

TAA好撚識刷鞋 去刷神軒鞋

要迷軒了

軒隊開心得佢吖!!!!

BTB軒勁到

5年後有番

我軒打前一格

神車黨

迷軒黨蒲頭！！！

頂住呀

迷軒浦頭啦

迷軒了

TAA搵神軒慶祝 咩2C

迷軒黨全面進場

好胗雞巴手短

我的軒

Hendo!!!

迷軒迷迷軒

迷軒又贏

組織好靚

又要迷軒

救心時刻

小鳥爆開了

沙拿廢奴神軒都好波

頭先黑人入波 我仲諗緊文尼定基達入

神軒！

好靚

彩

抄哂呢個Post所有字先比退

我軒達神降臨

咁又話人刷鞋

kepa都撲到

水貨好慢

反軒黨又要收皮

迷軒迷尼了

5年前既隊長係神軒既話就拎左英超啦

軒真最佳位置

咪打飛機住 未完場呀 冷靜D

軒唔玩天外飛仙 轉行助攻

salah

刷鞋

表明自己跟大佬軒

屌你老母車路士

軒！！！！！！！

軒依下成個美斯咁

軒刃。氣流斬

跪求唔好死守到完場
死守冇次有好結果

埃及球王有foul

wahhhhhh

水貨世界波

salahhhhhj is back

captainG
脫離賭海
木慕公延

陳耀去咗邊度啊

......

又要作聖詩

繼續屌

沙拿！！！

WTF Salah

哇屌

軒式手術刀

以後反軒全部仆街死

2-0

迷軒黨上得水未

水貨

靚呀!!!!
2比0

salah is back

Salah

yes, haha

2:0 炒佢老母

神撚早俾返軒打Box-to-box，2018金球獎唔係Modric喇，一定係我軒

世界波

沙拿翻黎啦

車狗焗攻打反擊

反軒黨點睇？

軒刃！！！

嘩我屌你老母

反沙大將軍申請退伍

我沙百屌成才

嗌左出黎

同蔣天生開會

wow!!!! Salah!!!!!

靚到

仲想屌佢又浪射

Clsssss

世界球

終於有3分

He is back

差基達

Cls

我迷！！！！！

哇屌水貨

salah!!!!!!!

嘩...
我屌你老母

史獨式鳩射

炒佢老母 456

水貨抄隊長慶祝

睇到喊出黎

沙拿 屌你老母
靚撚到呢

屌你水貨

天外飛仙

哭了

世界

沙拿

金雞獨立

反沙班垃圾去左邊?

mo salah mo salah mo salah

WA 真世三

反沙又輸

鏟佢老母草啦!炸彈人呀喇

class

嘩

要入紙申請迷軒了

egyptian king

水貨我屌你老母

VVD又助攻

四眼哥哥沙都無得反了

講左沙拿今場一定入波嫁啦！

車狗可以唱歧視歌了

屌你老母 成屋人起晒身啦

好感動

金沙獨立

沙仔翻來了

埃及美斯

沙天奴

屌仆街仔慶祝嘅

緊洞

領先兩球最危險

本身已經打定 屌你老母 沙拿又鳩射

MAKE US DREAM

炒佢老母攔路車

沙拿軒隊上身

沙基利

呢球練左幾耐

大叫左出黎
我冇眼花下話
靚到咁撚樣沙拿

CLS 可以讚沙拿喇

佢唔係信伊斯蘭教咩
會唔會比人殺死

你老味沙拿

沙一招重出江湖

嘩屌 勁撚到

全世界最貴嘅門將波皮都摸唔到

大炒格

呢兩球都好撚靚

VVD助攻

倫敦係咪熱多過車
上次睇利對熱感覺一半以上熱迷
今次同一間bar，9成人撐利

I love you salah

沙短要跳先攬到高普

沙拿！

自己射完仲去緊走位

陳公

愈反愈有

中場Team talk好撚堅

CLS世界波

沙拿好型

我利遠射都有了

cls

番來啦，沙神

未完場呀

屌你老母!!!!返黎啦

車狗潰敗

控得靚射得仲靚

痴撚線天外飛仙

屌你老母垃圾沙

MOOOOOOO SALAH MOOOOOOO SALAH!!!!

我係咪發緊夢

我已經幻想到來緊十場水貨會係差唔多位開始鳩射

沙神

下個到我ok?

沙普 friend 返

Goal!!!!! 糕！！！

勁到

水貨呢腳飄到

迷軒又係時候上水報道

沙短 抱完落地個下距離

呢球真係有今生冇來世

唔好放鬆
入多佢幾球呀

神軒好重要

成左佛

憑呢球 唔反沙一個禮拜
btw未完場架各位手足

雲迪克愛助攻

沙一招

杜sir開心到

上一球摸到架
呢球正路會弧右邊
點知直飛

基達愈黎愈勁

痴撚線
做乜鳩呢球

沙

煮！！！！艾辛

哇⋯⋯四十多碼⋯⋯右（左）腳腳面拉弓⋯⋯

基達

Egyptian king

夏球王冇料到

歸位啦歸位啦

水貨呢腳靚到呢

西瓜恩要屌利了

我都有諗到依球

沖完涼就2:0
我去沖多次

40多碼

叫撚咗

屌那星 沙蛇唔使自爆放西瓜呀嘛

Shut up fuck you

咪燈

世三擺邊 阿樂要被撚了

屌你老母半場先講冇遠射 依家整球咁靚歎下

Kepa好撚廢

車狗比翻但位我阿

屌 2-0先識唱歌

個個都上身

沖多幾次

沙基利咁都可以痴到個英超冠軍 上季佢隊史篤城依家仲係英冠下游

未完場架大家
唔好打飛機住

老母黎緊可以坐一坐後備先 軒基法勁能到

頂撚住

神奇頂級

夏3世：未完場架，屌

唔好守呀，食住個勢繼續攻

屌你老味short撚左呀

夠膽就還返六球出黎

抄尻佢老母

多謝空難狗燈到沙拿入世界波

報返當年嘅仇

成班垃圾踢到咁撚樣

會唔會花巧左啲

世界上最貴龍門

沙拿呢球睇落又唔係好勁 但又飛到盡都撲唔到

F9差啲

辛苦你啦今場

睇到大叫左出黎

廢中抱起dum沙短落地 正仆街

飄到咁都唔勁

好撚驚真世三爆seed

竟然唔出giroud先

王騎好低汁

當年如果有神軒

四十多碼

開咗罐啤酒之後就連入兩粒

明奴差少少

喺佢地身上拎番多D得失球啦

靜香型利迷

個波向外飄

佢手短

我fd就正，現場睇緊波，依家一家好high

唔係沙基利降左班啦

沖到完季先好出黎

車防守崩左

車路士廢撚到

我利又然

再比D 火

反沙班垃圾呢？
咩有價好賣個班呢？

沙拿開turbo

關鍵王神軒

原來老母先係一直限制緊軒果個人

鏝都重係head緊一分

落樓下買多幾打啦

差D 3:0

去啦水費我camp

沖多30分鐘你o唔ok

喂死車狗我屌你老母閪啊

不了 留力去西甲踢

見到軒屈左個a,vvd都即屈番個

bobby

你地睇緊嘅係猁呀！
60分鐘咋

可能佢都估唔到沙拿有呢下

大聲到講波佬都聽唔到

文沙都入哂波 安心攻了

沙入完50 波心態好番好多

埃及王

真

開多半打ok?!

浸死自己算啦

比錢你沖多次

領先兩球最

等睇反cup 3-2

=即死

最憎連登個D弱智車狗

明奴

係

原來班拿加弱點係左邊

嗌撚咗出嚟

水貨今場

入多幾球

60分鐘都未到

士氣!!!!!!!!!

嗌咁耐

神秘力量

爭d 2:1

救心

神祕力量

嚇撚死中柱

咁快救心

車仔下季踢利，ig可以post沙拿呢球

嚇撚死

話撚左佢 世三

好明顯D球迷之前緊張先咁靜

連嗌兩次 救心please

冇了 世三要發力

hazard hit the post

神秘力量地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

世三黎料

運都有埋

好彩
咁都唔失

平安鐘又返黎啦

痴撚線世三

有運

-6到

又神秘力量

哇屌平安鐘

反軒反沙仲無野講?

世3

車仔

我都糕左 十幾秒 比我隻狗吠我嘈撚住晒

呢個時候失一球最危險

救心又大賣

真
嗌咗好撚耐

都話領先兩球最

老母岩岩問我 入左兩球係咪可以去訓
我望住佢： 媽 你太唔了解呢對波喇

vvd 羅拔臣 包左

世三愛中柱

屌

咁都唔入 痴撚線

神秘

仲有天神力量

咁早平安鐘心臟頂唔住啦

Hazard

咪撚再吹奏

平安鐘

大家夠唔夠救心丸

領先5球都危險啦

呢下反身切真係好靚

神祕力量出現了

集中呀

廢中應該會就黎副隊換基達

神秘力量都有埋

ab

連個天都幫埋

又一球啦dllm

兩球世三

屌 唔好任人射喎

AB1

屌你係咁走甩世三
未撚贏架

hazard

屌 頂撚住

個個都試吓遠射

神秘力量好撚勁

1

越左啦

馬迪普

中柱呢啲報應就係當年大衛蕾絲未撚吹雞就射罰球

屌你老母集中D得唔得呀

穿曬

屌你救心呀

瞓撚醒未

平安鐘開始

Allison

佔領中場 正式啟動

唔好當贏咗先得㗎

仲有半粒鐘喎阿哥

夏神兩次機會

對水晶宮都可以嘔返三粒

世三收左錢

夏神癲左

世3開掛

屌你man mark世3啦

喂，睇撚住啊大佬

alisson

Ab

利行緊大運

冷靜

係時候換入世一中堅死守plz

今年有神秘力量撐住
但都拎唔到英超

快換keita > lomo

半粒鐘點捱

醒神啦！響起警號啦！

心臟病呀痴撚線

世三一出力好撚痴線

世三

唔好穿晒啦屌

係咁走甩世三

兩個「世三」今場都好勁

頂撚住啊仆你個街

希古恩咁撚肥咁既

人黎頂住世三呀

快d換老母出黎hold下波

神秘力量呀！

屌你下下吊入禁區

救命 又黎

喂呢5分鐘做乜撚野

世三一認真 真係無人能阻

連續三球啦

世三上力

強攻taa同馬貼

呢個時候就換走基達入老母穩住啦

車狗上力啦

AB

痴撚線兩隊freestyle

Kante好勁

WA 癲左了

世三痴撚左線

夏神而家先玩認真

世三d走位真係幾得
睇實d啦 屌

領先緊唔好急呀

咁撚咁癲人快你又快啦

條後防點撚樣呀

嘩 好換下人守

掂

一有空位比世三就出事

西瓜慢到

世三一番邊路真係撚狗咁撚

基達啲守波真係

Ab值錢

Molamola

對面黎料

醒神啲喇屌

有冇得叫暫停成班發撚緊夢咁

夏世三出盡力

F9真係麻麻

換人啦 中場冇奶

廢奴係唔係on9
有易唔交
係要交番去人

穿哂窿

F9點呀

佢認真邊有人mark到

踢撚死世三啦仆街
又平安鐘

比人禁屌

斜恩大賽球員

西瓜恩

世三真係話過就過

屌你廢中，比人攻到咁就停一停換人啦

利區好多車迷出現

換人啦 好亂

車路士谷呢段 捱過就得 頂住

狂攻

我地和平理性非暴力

Taa

利開始亂撚左

領先兩球係最危險

斜思

一轉打左就發癲

解放左世3
要啪救心了

出短短未？

佢比波分吋不嬲好差,唔係前兩季我都唔會成日屌佢

屌 好撚恐怖

唔識字

定返啲啦屌

定啲先啦屌你老母

好彩斜恩跑得慢

認真嘅夏神

籃波咩

軒巨指揮下交通ok?

咪撚亂啦

做乜撚野亂撚哂

真係要播個健康警告出嚟

車仔如果對攻未必會輸啦其實

睇下仲可以快到幾時

頂住啊

希古恩慢到

btw節奏拖返慢得唔得

拖撚慢曬

節奏快到

牙諾係咁比世3撚

神軒 基達 沙拿 都打返起,車狗認命吧

Klopp 應該早啲叫佢地定d

斜恩個look仲廢過廢中

換老母

中場呢

斜恩走位停低咩玩法

屌專注d啦
仆街幾撚多次半單刀咁

入左兩球亂晒

成班太興奮

今場好睇到仆街

呢球我尊重沙拿

兩球黃金機會

斜恩跑唔郁咁

好正常喎

車區冇人開post嘅

換基達

場波好好睇

個節奏突然變得太快

起碼3球先唔洗救心

亂入

打返慢d就啱

慢慢猜啦

有邊個後衛唔洗俾世三撚

9猜下先啦

慢慢黎，唔好陪人急

真世3見假世3入波覺醒左

水貨good try

感覺會炒4:0

係 控返慢先啦

大佬 唔好咁高要求啦 19歲守左世三 駛撚踢利咩

Hazard認真真係好撚勁

Good try

kepa勁撚到

今場好撚刺激 咁先叫大戰

三個圍佢
三個都比人撚

呢段搞乜？做咩要跟人個節奏踢

alex!!

唔俾世三撚已經做左世一

沙拿今場係好波

keita good game

屌你老母黑哨俐 十尻幾廿分 垃圾

沙拿真比車狗激親?
今日咁火

打翻慢d 岩啦

God save Liverpool

冠軍相

咪係 都識講世三 係真世三

仆街俐

大賽球員老母

lomo加油

基達冇握手又要俾廢中屌了

屌你做咩兩班人入哂同一個POST傾

亞

水貨返黎啦
高普換老母

唔理廢中

水貨上力

水貨今場好似暫時球球中龍

真係冇計 只可以逼住佢等佢起腳唔好咁順。

搵人做下好心幫佢地開Po啦

佢要認真真係好勁， sarri 今場真係針對利中堅步署 無論你vvd matip l6 都一樣玩死

老母>基達

GOOD! 韋拿老母幫夏神收山

見到高普行緊埋去

Hazard 會唔會嬲鳩走人

keita係打得唔錯

所以世三你快啲去皇馬揾真銀

被流放的恨

韋拿杜姆咁鍾意上腳拖一拖岩哂啦

好老實如果我話馬貼防守唔係好老虎好多會唔會比人屌

踢慢啲啦

沙基力換夏殺特算啦

找人開 POST 7

會
我人板

世三隱性利

愈叫愈走 雖然應該無心 基達真毒黎

屌你廢中今場諗法同利子一致
換人就即換

其實係, 只係馬貼用波好d

沙拿入完波好似第二個人咁

王騎未訓？

係差唔多

VVD省鳩世三

應該聽唔明

快X D開 POST 7

你咁講呢個世界有邊個中堅唔死 對住世三

要不是高差期傷左
都唔洗出啦

身為利 點可以唔睇

王騎又入埋黎
痴撚線

咁快做咩 950先啦

Alan 負責開 但係佢未返黎

成季最好睇呢場

cls又準備爆po

點X得

無人開post點x得

You sucky sucky

Agger

利迷點可以唔睇

世三今場救佐我地

世三爆完未

希望老母發揮到主埸buff同埋強隊buff

馬貼少自爆
世一做第四中堅算la

畀聯合軍爆閘

其實我都覺得唔係好咁多，都係有蝦碌， 係用ball 好好多

一場比一場熱血
最感動係我軒終於返嚟

巴打們有冇諗住BOOK場一齊睇波預祝拎英超我諗住BOOK定機票飛去英國睇捧盃

老母

車po仲要咁搶口

taa認真啲得唔得
下下求尻奇一腳就算

Thanks，下次幫你反郎

可唔可以加d神軒特效俾佢

lomo呢D波勁過keita好多

你咁迷利點X得!

feel到三中堅老虎自爆劇本

沙拿做乜鳩

屌 而家先69分鐘

真啊

世三咁搏做乜反正都去蝗㗎喇

正式成立迷沙黨

世三好撚恐怖

希望美欺上身

世三啲轉身好撚快

牙朗傷咗，呢排你好得閒

世三瘋狂係馬貼身後攝入

TAA就黎比世三撚到暈低

又搶口又爆閘dklm

叫高d人工

屌呀奴個位再落去就爆
頂撚實呀

基達都唔識利用身型踢波

boom

佢起碼肯聽vvd教

New atomic bomb gif

火焰射球未

開始多手啦

雷欺MMA

馬貼普通防守加中上用波
老虎得普通防守

細粒得黎佢重心好高咁

轉向冇咁靈活

Mma

有老母定左

呢球3:0

馬貼係有時衰在推太上
L6就自大標波咩都有

拍埋vvd 度就個個都爭啲

車仔啲人波都未控掂

LAG左

明奴好多走位同護波，係有幾下柒咗

落點靚

笑撚死 斜恩 紙牌

Taa係咪on9

TAA

taa呢球過得靚

老虎仲要有好多多餘動作
成日搞到出事

基達上力既時候多d一腳波同直線, 老母就多數都要停一停

踢到咁急做咩？尤其是兩閘，一失控球就即刻好危險

TAA 呢下好好J

馬貼好多向前地波直接比到上三閘線

Taa其實受好多壓
算係咁啦

就係要lag
對面打唔順

hea啲好無

縮返兩閘啦屌你老母

阿樂真係跟丹狗學踢波

係射就大力小小啦

入咗我買佢波衫

想入多粒

唔同作用 冇話邊個勁啲

L6 d 漏頂至恐怖

隊隊對住我利都特別搏命嫁啦

巴克利要出黎

佢一定穩定過老虎先
老虎係穩定地派膠

出巴克利
玩撚完
前一哥實落力D

巴哈狗咪撚踼傷我地啲人

MMA味

18歲dan狗幫返arnold含撚啦

1001

似想入多球

新謝四

Feel到沙拉係王子復仇記啲fd

真世三好勁

成隊好有火

屌你老母世三真係好波到仆街

踢到以為落後緊

開定post

除左賓蛇

背負住一哥嘅榮耀，要冧低幾件了

呢件垃圾 出黎仲好

今場沙拿打得好好 係咪返黎啦

現今球壇邊個可以守到世三

smalling

縮重pk, 你俾willian 上到咁前打快攻多個點就死硬

仲有20分鐘
點頂

呢球Matip靚截

漏頂仲有成日人地press就滾水淥腳比番人攻過

matip

巴克利出黎
車正識玩完

俾得唔夠力